女朋友暪住我同第二條仔睇黃子華

如題
女朋友公司買飛有優惠，我本身對黃子華冇咩興趣，佢話咁佢同公司同事睇啦
咁佢睇當日都有影下飛相呀，個台呀比我睇下既
點知有日碌ig 發現佢有個男仔朋友post 左兩張飛上去，望一望日期，咦同我女朋友睇同一場喎
屎忽痕對一對 先發現同女朋友張飛個座位一模一樣

條仔唔撚係佢同事

好唔開心，我應唔應該問佢做咩呃我

講多少少
條仔係佢大學同學 以前同佢表過白但衰左
佢聲稱而家只係朋友 個男仔已經有對象（唔係佢）喎

唔講啦 頭先起隔黎post先講完

都係補充一句 紅磡都有唔少酒店

分手啦

認真啦 係咪你唔陪佢睇咋？ 又搵唔到第二個咪搵條仔陪佢囉

唔想護眼呀屌
朋友姐

好養眼 多謝樓主

唔捨得
都8年感情 話分就分咩

明嘅...

人要變心幾多年感情都係枉然

佢冇問過我睇唔睇呀 不過我之前講過冇咩興趣咁囉

佢都知我唔想佢同條仔來往既 可能因為咁暪住我卦

同佢對質囉 唔講出黎 個心一定有條刺

自己畀位人入

啱 六年又好 十年又好 廿年又好...

我一定會問得清清楚楚
但就算佢認係同人地一齊睇又如何？我又可以做啲咩
佢實話淨係一齊睇show 姐 冇其他野 我亦無辦法驗證真假

講到尾根本我就廢 放唔低

巴打睇黎有段故事

你呃我依家！唔係同邊個睇嘅問題

屌 咁唔通下次我話唔想扑野 佢就搵第二個扑野啦喎
根本係尊重同坦誠既問題

你呃人！

唉 咁老實講，佢一早話同呢個男仔去睇既話，我會叫佢唔好去既，我寧願自己同佢去睇

你咁講就唔啱
扑嘢成日都有得扑，你今個星期唔想，咁佢咪自己嚟，下星期再扑
但黃子華好話唔好聽，最後一次
兩個人一齊就係互相協調，佢鍾意嘅嘢你都去了解吓
陪佢睇一次有咩問題，又唔會要咗你條命

要自我中心做自己就預咗有代價啦

屌你陪佢去睇咪咩事都無囉on99
雖然你條女係有錯

呃左 已經好大條刺

沒了 咁都做得出。。

問題係佢由頭到尾都冇問過我去唔去呀

講真，佢開到聲既，點會唔陪佢去呀

但佢都未問你就已經話冇興趣

係我話冇咩興趣前，我根本就唔知佢公司有得平買飛
我根本就唔知佢會去睇（佢之前都話覺得唔值）
連陪都冇機會

你唔睇
咪搵啲志同道合嘅朋友睇囉

無溝通....

哇 咁唔得喎
好慘
同佢對質囉

我好相信女朋友同個男仔冇咩野既，問題係佢呃鳩我姐
呢下最傷

如果唔係想結婚就算鳩數啦。佢鐘意點咪點

咁佢以前有冇睇開先

你唔同佢睇咪搵第二個睇
你唔屌佢咪搵第二個屌
好正常

保險人？

間清楚 大不了分手

黃子華+同男仔睇變綠

黃加男變綠

就係冇 佢淨係識魚蛋論 仲要係我話佢知既

未開賣前啲人係咁洗版話最後一場，果陣佢自己話：啲人日夜捕住買，我覺得唔值囉
咁我就話：係囉，我都唔大興趣
後來上星期text 佢 :放工未呀
佢：去緊睇黃子華
我：又話唔睇？
佢：公司有平飛嘛

就係咁

同我分手之前一樣
大家好多野都開始唔講 淡

只要佢開口 我一定會陪佢架

咩黎

好心酸，等佢聽晚放工先問

抵死
自己條女都睇唔住

而家啲人係咪已經唔知咩叫專一

Sorry for 1999
想問你女友係咪做保險？

咁點解要呃?你自己諗啦，睇你個死款都係上黎講下，現實繼續死死氣拍落去

你知唔知咩係信任？
你唔信你女朋友，仲點係埋一齊。

佢唔同你講，一定有佢既原因，你亦唔應該去問。可能佢就係唔想你亂諗，同普通異性朋友睇場show 有咩咁大不了？但係你就偏偏諗得太多。

帽事既 中學同學你聽錯同事遮

想結呀 打算出年求婚
唉 搞到咁 都唔知點好

唔係

咁應該無咁易同人上酒店房

信任係要建基於雙方坦誠
連坦誠都破壞左，仲叫我點信

都係睇你過唔過到自己個關
如果你之後個心點都有條剌就唔好了

咁咪攤出黎表達不滿，四四六六拆掂佢。
心理仲係唔平衡就自己約女性FD出黎睇場戲/Show，一人一次打和囉

你講得岩呀 連登巴打實係疑似綠帽就中出即飛架啦
我冇你地咁勁 仲十五十六緊

你真係信冇野？

要人地開聲... 你自己檢討一下先再話人，雖然雙方都有不當
8年所建立嘅嘢都只不過係咁，不堪一擊
定係呢8年你已經好理所當然咁認為佢係一定唔會變心 ，你都識講佢只係你女朋友，唔係你老婆

睇個show啫又唔係去旅行
而且我又唔信你無呃過佢

屌 super 咩
一定會攤出黎講 但岩岩發現好灰 上黎傾訴下姐
會等佢聽日放工問

重點係 黃子華搶到九彩
公司有平飛都信

屌你依家唔出聲以後仲得了 試水溫咪仆街 屌鳩佢喇
搵唔到女仔fd算 搵男都咪搵過表過白嫁喇八婆

個 自膠

刺實有 可能過一段時間睇下點先
我又唔覺綠帽既 可能聽左佢解釋先囉

睇你咩人啦 我就最鍾意用呢招
就係要俾D女感受下自己做過既野

屌係喎

男未婚女未嫁
2018年香港社會同異性去下睇黃子華都要俾你鬧？
處理唔好實分手收場

信呀 我一直都好相信佢
見過之前個男仔搵佢傾感情煩惱

亦有可能係隻兵買到黃牛

樓主你條女食黃牛都要同條仔睇

真喺冇咩野? 唔好高估自己嘅地位

媽，好綠呀

我懶 講得唔清楚
佢上司識人有飛多，平啲賣比女朋友

重點係佢呃我喎

有無查證過先? 如果無 你又信果下先死

呃呃氹氹先易過到一世

嗯 佢係真係信

我就唔會咁啦 同第二個唔愛既女仔去即係激佢同時都係罰緊我自已

信呀 有朋友同佢同公司 佢都去左 同一日

小心d 可能條仔特登po ig
引你地嗌交

唉 愈講愈灰

你係呃就唔好比我發現得唔得架 寧願你呃我成世

Ummm
大家成年人，我覺得你可以開聲講佢咁做，你會覺得唔舒服。
而唔係收埋係個心入邊
開口方法可以係：
雖然我對黃子華無咩興趣，但你想睇我可以陪你
我介意你同男仔睇黃子華，但下次可以同我講聲先。
利申9up

咁我預祝你求婚成功

唔會卦
係就唔會淨係post 張飛啦 應該tag埋名/影埋相嘛

可能我睇得新舊登多 摩擦力提升左

屌你好撚狗
樓主可能今晚訓唔撚著

睇得cctvb劇太多

同男人去

多謝你呀
我本身講野唔叻 好怕唔知點應對/表達唔到自己感受
我主張所有野講得清清楚楚 佢就覺得好麻煩
可能亦係佢呃我既原因喇

唉 睇親呢D post都希望係假膠
會睇到好唔舒服

有無feel 到佢對你冷淡左，如果有就真係好大機會無，分分鐘一早變左心等緊你無癮講分手

仲鐘意你又點會呃你

多謝你先 等我聽日問完佢再決定點啦

仲要係你自己發現 唔係佢備左案

咁如果係隻兵買黃牛返嚟仲要無得睇咪好殘忍？

我都好想係假膠

就係費事嘈先呃囉

我地一齊8年，其實由三四年前起已經好穩定
大家返工忙左就真既，冷淡又未至於

樓主上面講咗有同事一齊買
信住女朋友先啦

認真問邊個靚仔啲？邊個有錢啲？

如果真係睇黃子華咪由佢

.如果

樣好主觀 唔評論
錢我搵得多啲

都估到佢會咁講 搞到我好似好小器咁
可能我真係啦

可能佢朋友買埋飛請佢睇
你同佢8 年 都為左個朋友呃你
你唔係仲忍呀
今次畀你發現到 代表佢呃你一次
冇發現個d 次數分分鐘畀你想像中多
你再行落去 結左婚 你就幾十年都畀佢呃
世界咁大 女咁多 實有其他人適合你

如唔如果我都唔會知 冇證據下我會選擇信佢
我只想同佢講，佢呃我，我好傷心

睇得連登多 好似而家啲女都係咁上下 一係雞一係收兵好過嫁人

綠撚到

可能條女覺得你無禁鐘意睇 條仔好想睇但買唔到飛呢
你女朋友係呢個situation都難做嘅
唔好諗埋一邊先
一久見人心
都8年 唔差在觀望多陣

我覺得同異性睇show真係冇乜問題
問題係佢唔同你講咗先
之前冇鬧過交？

G

八年都咁真係好傷
問清楚先啦

你講得岩 睇條仔ig係忠實fans 黎 都有求飛post

會問清楚先

咁你追究嚟把鬼？

冇咩點鬧過大交
睇show冇問題 問題係佢呃我
明知我介意 都係咁

雞唔雞就唔知 至少佢做唔到對你係忠心
為左同個朋友 去睇黃子華呃你
今次冇帽 下次總會有

可能都係溝通上嘅出錯？

我以為大家都認定左
愈來愈睇唔透

無論條仔係咪真係fans
亦都唔理條女係咪真係有公司平飛

重點係暪住男朋友

可能好多人都覺得同異性去睇無咩問題
呢點我唔討論了
但無論出發點係咩都好
咁樣暪住個男朋友真係合理？

2018年喇，對住啲唔係自己對手嘅兵都唔信得過女友無出軌，條女點放心同你結婚？而家香港女仔結咗婚都仲中意收兵，到時你點忍？日日閙交？

是撚但啦 人生就係咁不如意

我冇辦法係佢面前扮冇野
就算嬲 都要講清楚咩原因
當比機會佢解釋又好 比自己多啲資訊沉澱又好

你咁介意咁分手啦，條女係你唔係我嘅

多謝你意見，忠心二字係最刺痛我

如果佢用一個大話cum一個大話
到時你咪仲嬲？

咁既話，點講你都係有條刺

我問佢同邊個睇呀
佢秒回話同事

應該係費事講咁多 費事煩

佢知我介意佢同果個人傾計 可能驚我話佢啦

其實我覺得問黎都多舊魚
佢一定有大撚把藉口同理由
又話怕你唔鍾意又或人地好想要求佢好耐等等
倒不如唔好問
直接同佢講你已經知道呢件事
而且你好唔鍾意佢呃你
屌你你俾佢解釋
講真你有條刺係到你又真係聽佢解釋咩
到時咪盞佢搵多個位入你話你唔信佢

唔明點解咁多人話樓主
拍拖要避忌是常識吧
簡單交代聲都要啦

係呀
唔識衡量邊樣重要啲？
佢應該以為我唔會發現

咁其實另一個角度睇
佢都係知道你唔鍾意先唔同你講 怕你唔開心
心平氣和同佢傾下啦應該冇乜事

咁撚冇用嘅你

都係架 解釋好似多鳩餘
只係唔識點面對佢

講真
信任係要花長時間建立
但只係一瞬間就可以摧毀
我明白你感受

其實都八年，學前面d 巴打咁講再觀察下，問左佢睇下佢咩反應先，如果有任何野唔對路就做定心理準備，有時你以為係穩定，對方未必係咁諗

Btw 當年我個情況又係同樓主你差唔多
結果個ex就係同緊個個男仔一齊

佢地覺得要分手囉 坦白講 我唔捨得架
佢除左陪左我八年 仲係我第一個女朋友 又唔港女

多謝你呀
會認真同佢講

我覺得都8年講真
話長唔長話短唔短
有啲野已經唔係岩岩拍拖咁要就住就住
應該有啲咩都攤出黎講
可能你當局者迷
呢件事上面道理係係你到
點解你要唔識點面對佢呢？

女人真係痴撚線

無事嘅

一直以為佢份人憨鳩鳩咁 冇諗過有一日我都會開呢啲post

有時你以為係穩定，對方未必咁諗
呢句中晒

諗住儲多年錢就求婚 而家個心好似穿左個窿咁

唔好啦
如果佢地係要一齊既就唔好浪費我時間啦

條刺呢就好明顯插住左你嫁喇
但睇你想唔想蚊番出黎
雖然就算蚊番出黎
可能偶爾諗番起都會難受
但總好過一直插住

啜卜啜卜啜雪雪雪雪嗯雪雪嗯嗯

唉 拍個拖搞到好似心理攻防戰咁
你估我 我估你

根本樓主已經決定興問罪之師
跟住扮問人意見
勸佢唔好一概聽唔入耳
然後同支持佢出手嘅圍爐

唔係想問罪
我一早話，我接受唔到啲野唔清唔楚
一段關係最重要坦誠
所以一定會問 差在點問好 問完又點做

你叫我扮唔知/直接原諒佢 我真係做唔到

要講大話嘅你覺得會即刻認衰？

問就問撚緊
但睇下樓主用咩態度去問嫁姐
如果要扮唔知/直接原諒佢
唔好話男人
連做人既基本尊嚴都無

一定要講清楚
佢解釋完，你接受到就繼續囉
解釋到唔合理/古古怪怪既就分手啦

知道八年時間唔容易，但你唔好只顧過去漠視將來啦
幾十年流流長呀

如果樓主真係玩質問就等於直接送條女俾人，仲係原本乜事都無個隻。

你都話8年啦，仲未夠了解條女為人咩。你直接啲坦白啲同佢講話知道同疑犯睇，覺得個心唔舒服，希望大家都坦坦白白。直接講你唔開心好在乎佢，唔好再做破壞關係既事。

咁樣仲顯得你成熟又顧佢感受啦，唔想你無左條女先咁認真回你，自己執生啦

唔會質問佢啦 事實擺在眼前 佢的確同果個人睇
執著佢認唔認都無補於事
穩我都係想知係佢心入面 我到底佔幾重份量姐

多謝你認真覆我，會聽你意見

有冇前科先？
如果冇，可能條女唔識處理，俾厹有機可乘
屌下，等佢知莊閒，下次唔好再犯
如果有，算把啦，條女都唔尊重你
無放你係第一位，仲講結婚？
盞第日做老婆奴兼長戴帽姐

一個曾經同自己女友表白既兵同自己女友去睇show..如果無野就假，咁當然唔係質問佢，咁當然佢就算答你都只可能會輕輕帶過，樓主自己執生

冇呀 以前有厹佢會直接ko佢地
搞唔掂就叫我幫手咁
今次呢個佢一直話係朋友 話人地有心上人，佢仲教人點追人

佢認唔認都唔重要呀 我問係想知佢仲當唔當我係佢男朋友
當然佢坦白就最好 表示佢仲重視我感受

不如你話世界和平都要靠樓主迫佢女友認衰認錯啦
好多連登仔女人都未見過就用支那封建時代價值害樓主，而家啲港女明明自己錯都要男人氹，想佢道歉難過登天，恃住兵多橫行無忌，又唔接受真相
樓主，如果真係要佢知梗係唔用direct confrontation ，我就建議約佢最好姊妹出嚟扮好苦惱，驚女友唔要自己，問阿好姊妹點算，等佢安慰你，跟住叮囑佢唔好同你女友講，一般港女之後一定會出賣你爆晒俾你女友知，至於以後佢同其他男仔單獨約會會更小心定會向你備案就取決於佢班好姊妹嘅價值觀，你都控制唔到

留番個QUOTA 下次你同囡囡睇戲食飯

樓主早啲訓啦 愈諗愈亂架

而家啲港女你一開聲就當質問
佢講大話就得
問嚟無意思

呢D建議真係教壞人, 又拉多個落水越攪越複雜

我唔同佢啲姊妹唔熟架喎 咁搞法驚比人話厹

兩個人既事都係兩個人解決會好啲卦

姐係你覺得換轉係你
你同條女8年，佢咁做暪住你同第2條友睇黃子華
你可以繼續扮唔知，原諒佢每日嘻嘻哈哈？
而家樓主幾時有話佢要逼佢認衰？
但係如果你套想法係問佢=逼佢認錯
咁真係無辦法溝通
但我會認為問其實係多鳩餘
應該直接話已經知經件事，而且好唔鍾意講大話呢個行為

「我同朋友去睇場show都無自由呀？咁下次我同Florence 哋去shopping係咪又要問准你先？」
（港女最叻打橫嚟講，除非你條女係ABC，咁佢可能真係會同你坐低慢慢傾）

佢唔會咁講野既

諗唔著呀 估唔到咁多人都未訓

樓主都講左佢女朋友唔港女啦
你呢啲好明顯係港女答法
如果連問都唔問講都唔講
分分鐘成頂帽戴落黎都唔知咩事

網上言論不需負責任
扮大男人教人炒大鑊又如何？
條女又唔係我

樓主都講明左條女唔算港女,你就假設佢係咁，揾d姊妹出黎更無謂啦，一黎姊妹好多都係企係女方隔離，二黎萬一條女真係變左心，你咁樣做比佢知道左，你就算留到佢個人都留唔住佢個心啦

ig direct message俾佢好姊妹囉

會講大話唔會發爛渣？

你真係好撚funny
而家香港育成咁撚多港女咪就係你呢啲鵪鶉囉
明明條女做錯
下下驚無左條女驚無閪屌驚激嬲佢
連男人尊嚴都無撚埋
你唔好弱智話咩大唔大男人
人與人相處
想長久一定要坦坦白白
唔鐘意就要開聲嫁啦

多謝你意見先
搵佢好姊妹就不了，唔想牽涉其他人入黎

十分認同

起一起底先。。完全明曬

真係唔會咁發法喎 雖然佢講大話姐，但佢係一個講道理既人黎

而家唔係要分對錯
係要等條女知道樓主已經知道佢講大話
會呃男友然後同隻兵去睇黃子華都唔係港女？
不過我唔敢同你拗，樓主聽咗我講無咗個女朋友點算？

呢個post 好有舊登影子
大家都比好多意見我 而唔係全版都護眼 連登有愛

你都好奇怪
你明知港女係咁嘅習性
你反而去怪啲提樓主小心嘅人

咁你自己小心啦

你女友同人睇完子華仲有無飲野食野下文

你有冇諗過根本從來都冇出現過公司平飛
果兩張飛係條仔買黃牛約你條女去睇
所以你條女先冇問過你就去咗

利申: 鳩估

臭西

如果拍拖要拍到呃呃氹氹
有唔鐘意既野唔可以問唔可以講
咁有咩意思？
我想知
你所謂既小心係咩意思
提佢小心無左條女？
就照你思路去諗
條女能夠一次，就一定會有第二次
咁最終結果？

完場佢有打電話比我 應該冇下場 因為佢第二日要返工
開場前可能有食飯卦 唔清楚 聽日問下

呢樣就唔會假既 有朋友同公司 佢都話係真

無錯，依家的確唔係分對同錯，但條女都知自己講大話啦，樓主chok佢料，佢都應該有警覺，真係變心，遲早現形啦。就算揾姊妹都無用，十居奇九姊妹都係信唔過，唔好諗住有人幫，樓主今次一定要靠自己，純粹心平氣和輕輕帶過了解下件事應該無問題，如果條女真係發爛渣，咁樓主都應該知咩事，港唔港女都好，變左心樓主點會唔知，睇佢接唔接受到姐

咁睇黃子華姐, 唔通摷咩, 你又唔岩睇, 係人都想要D新鮮感, 好難怪你女友. 話你知又驚你嬲, 咪緊張你籮, 好事黎. 當唔知早D訓啦

我識好多C9, 同佢地食飯, 全部都想換老公咩, 咩D信心, 要變心你都擋唔住

坦白問 珍你仲有機會

最好唔好同第三個人講，兩個人關埋門攪掂佢。

問嘅時候冷靜啲，借啲機會問佢上次同邊個睇。佢唔坦白就攞證據出黎。

之後會鬧交
再跟住就冷戰
不出一個月 8年感情就完

睇場show姐 又唔會點 但你伴侶想睇就陪下啦

好多野都唔駛講到出口先做
我對子華都無興趣
不過女朋友鍾意
都買左貴飛陪一陪佢兩個人睇
話曬真係最後一年
佢知道買到飛激動到喊
雖然好Q貴
一次姐
點計都堅好過比機會其他仔

顏射駛唔駛加錢

帽左了

太多護眼post啦

睇到我已經分唔清真心定假膠

第二條仔是咪黃子華 ?

第時就會話行完街眼訓想慳錢又唔想晒車費返屋企所以條仔屋企近上去抖下先

條刺一定有。重點係距瞞9你。信任建立很難，破壞好易，以樓主性格一定要對質。如果你條女話同FD睇姐無問題，樓主最好早走早著。因為距覺得瞞9你無問題。完Post

距仲想繼續瞞既話。同距講證據都曬9氣

扑野都唔比

唔洗教啦下話,中出即飛

有咩心情

分得手

去左最大果間？

呢d野兩個人講掂佢啦

其實我都偏向佢地係無野，純粹係觀音同兵仔關係。你又講到無興趣兵仔又有飛咪去睇下咁，通常個女仔有d姿色有市場都會發生呢d野，好睇你點處理，不過唔舒服就一定要搵個好時間講出黎，呃你點都唔岩。

護眼機率我諗一半都無，唔駛打定輸數。

雞

點解唔今日要聽日

好人好姐呃你做乜鳩
係了解你係咁既人老老實實一早會同你講定
點解呃你，你自己諗

條女洗唔洗寫翻報告書畀你

分手三部曲第一部已演奏完畢

綠油油

講係同事係唔想你諗太多啫
佢同嗰個男仔都係搵唔到人陪先一齊去睇
其實冇乜野嘅

朋友睇下演唱會無咩野
你唔睇，佢自己揾人睇姐

公司平飛你都信

人地狗公請佢睇阿on9仔

死硬
1. 唔識避忌
2. 講大話

不過你都係無撚用架啦，屌多佢幾次，將來比佢派帽都冇咁蝕。

你條女係雞嚟㗎

揾人睇洗講大話？
咪on9 好冇，行得正企得正，驚春話係同男同事/男性朋友睇咩，一切都係講信任。

講左就無問題。瞞住去就有問題

我意思係以樓主性格角度出發。

Agger 已經一飛難求
原價買到都偷笑 仲話公司有平飛

呃鳩你去陪第2條仔喎

今次就睇黃子華姐，點知佢之前有冇去酒店睇房，之後去人地屋企睇樓架

分啦，完。

心水清啊清

你先係第二條仔

唔想你諗多左先話同同事睇姐 冇事既

直接問啦
唔好收埋 咩都唔講重衰

瞞住你擺明身有屎

無野既，都係睇場表演啫。

小心
我試過
都可能條女貪人買飛俾佢

不滿就一五一十講清楚 好過係度估估下啦

臭雞是也

cap張圖send比佢叫佢解譯囉

個條撚樣平俾你女友
你女友可能為報答一飛之恩既愛
就做了愛 唔係齋講

樓主問左未 佢再講大話姐係冇得救

有平野唔益你
仲益條厹
抵屌

問清楚啲 未必係果啲 你唔想睇 咁搵第二個睇 可能搵個fd小小既

飛左佢啦樓主， 呢d正雞g黎

諗起都扯 睇完子華神再中出人地女朋友

女友知唔知係連登User Name?
唔知既分享呢個post畀佢睇

呀樓主，你條女好好砌
嗰晚同佢睇到一半已經打曬車輪，
未完場已經衝左去蕪湖街間Hotel SAV
當然間房我晨早book定架啦
一入𨋢就係咁車，
車到上張床度
做左幾多次就唔講啦，不過佢真係好放
呢幾日如果佢摟你做愛唔戴套
識做啦，拍硬檔幫我養埋個仔啦

對質喇 早D溝通好D 唔係誤會越來越多 對完扑番次和數

叫佢又頭碌到尾 咩都唔洗講

攤牌囉
兩個人相處最緊要坦白

淨係你對子華神冇興趣我係條女都派 俾你啦

雞格係咁架喇
正常拍拖避忌下一定要 除非G
再唔係你咪約下其他女睇下戲 睇下你條女有咩反應

好平常姐

請你好好放低

咁咪繼續拍

你都開到聲冇興趣啦 煩過女人

無架啦
唔好自問點解自己無去偷食無去叫雞
去同朋友食飯都同佢講 同邊個去 乜乜柒柒

我地就企圖性交 佢地正常社交
好中意講一句 我比左機會你啦
咁就完左

呢d case收帽都好合理

子華都無興趣，同你無共同話題呀，抵撚死啦

面斥不雅啦

持住八年感情就唔好好經營，老馮咁

無事既

根本就係人地請佢去睇 公司有平飛wo

關撚事咩 佢條女明顯係覺得貴 自己俾錢唔會去 e加明顯果個男仔出錢請佢去睇喇 用下腦都知喇 理得樓主果陣話有興趣睇同無興趣睇咩 用下個死人腦啦

係連登，對子華無興趣已經抵你被帽

中出即飛啦，諗

傻閪，心裡面有條刺你仲等咩，拿拿聲攤牌講清楚啦，定係你要等條女再約先講 同人去睇場表演都收收埋埋仲呃你話係同事
今次就話佢貪新鮮刺激試下約條仔出嚟睇下表演，俾佢成功左可能無扑嘢，下次呢？
下次就直接發情上房扑嘢啦
睇左個post 幾頁已經覺得好護眼 頂帽都帶左一半仲係咁安慰自己

btw 已經一飛難求，公司有平飛都好信，我係佢上司我都拎去放啦，隨時仲賣貴一倍以上，隨非上司同條女有路或者係兵

長崎啊長崎，女人變左心，無得唔分架

係唔係佢連屎眼都幫人奶埋，你先識走啊

狠心，中出即飛，俾少少尊嚴自己啦

邊間公司會有平？

飛撚咗佢啦

擺哂 都仲有人鬧

約得一次有第二次

明顯果個男仔出錢請佢去睇

問佢啦....
乜你張放左比人?

咁就玩完

你當初肯一齊去咪無事

而家佢搵人陪又比你話

好簡單姐

之後你睇concert 睇戲都搵第二條女

咁呢技work唔work? 呢技好危險喎 加快分手
如果佢嬲左
你會話：你咪又係咁？
定點答佢

果日你先知佢睇黃子華

好多角度既，我自己覺得最緊要識返屋企，佢唔同你講，又廢事你多疑姐，傾傾無事啦～

黃子華都冇興趣 可能思想上已經有距離

要有信任係無錯，但而家係女方講大話仲要俾樓主發現，見到既野好難扮唔知。
樓主係要將件事講出黎，同時都要信任你女朋友多d

呢個真係溝通問題
條女應該覺得你冇興趣 廢時委屈你

帽唔怕戴，最緊要除得快

女人想分手時
創作力量同幻想

死臭g落地獄啦

飛得，暪得你第一次就有第二次第三次，唔好信佢講咩：唔想俾你知係因為驚你會嬲。因為到下次真係出事佢都係用呢句。

利伸：過來人

起碼一半人冇拍過拖 學人做軍師 屌你老母

標準答案：個同事個晚要OT唔得閒，你又無興趣，咁啱有朋友問高價收一張飛，咁咪一齊睇囉

打場友誼波姐
使死牙？

分左手 到時你條女同個同學一齊
真係夠激氣

唔溝通所以咪搞到咁囉
有件咁嘅事發生咗又係唔去溝通唔去問
不聞不問咁都一齊到8年
當然你話咁平時拍拖生活都冇乜嘢之類
但可能已經發生過好多次類似嘅事只不過係因為大家冇溝通
你又唔去問 而咁啱呢次俾你發現到啲嘢 你就覺得好大件事話條女瞞你
但可能喺佢角度會諗吓其實一路以嚟都係咁啦
點解你今次先覺得有問題?
算係咁啦8年 仲想點

你條女有問題囉
不過呢啲都要雙方識做
我男朋友同樓主一樣，又係對黃子華冇咩興趣，但我超想睇，所以索性請埋佢去睇，
之後我有個音樂會超想去，佢又係冇興趣但都識做陪我去睇
呢啲野梗係有來有往

咁啱得咁橋坐埋一齊姐 唔係唔信女朋友啊

帽 最緊要除得快

同你講 一不離二 定律黎
拿拿聲同佢講清講楚啦
大不了咪分手

紅館隔離就係酒店
方便到呢

一齊睇點都有抽水 身體接觸, 聽到好笑就挽住個男仔手臂 又拍下咁

*同第二個唔愛既女仔去即係激佢同時都係罰緊我自已*
咁你女友同第二個唔愛既男人去 都係罰緊自己 但佢去左

帽事既

你對黃子華冇咩興趣 入到去都一定唔會覺得好睇 浪費左張飛
你女朋友搵個志同道合既人一齊睇都合理呀
其實都係睇你信唔信你女朋友既姐

認真飛得啦

佢由頭到尾都冇諗住同你去

又要昆你話係同事

挑你老母，咁你咪跪低叫佢解釋囉

想知樓主宜家點

分就分啦 叫春把撚咩 一齊咗8年都唔知大家嘅低線一齊黎托柒咩

係咪搞錯左d 野？

佢認為我信得佢過既話，就唔會講大話在先啦on9

條女講大話在先，仲憑乜叫人信自己？

係信任應該係
1. 條女同條仔講自己同個大學追過自己既男性朋友去睇
2. 條仔聽完信自己女朋友，接受佢去，唔會因而有多餘反應或不滿

點解仲有人撐條女

大姊
自己女朋友點唔諗太多呀

冇事既睇場show姐

做男人就要有自信，女人唔鐘意無自信心胸狹窄既男人。同朋友去下街又要問長問短，唔想你唔開心先唔講你知啫。

就算問左佢，佢答你「係呀，係同另一個男仔朋友出街呀，普通朋友之麻，咁點呀？」咁你又點？

唔需要時時刻刻捉得咁緊，比多啲自由佢，大家相處先會舒服啲。

佢要離開始終都會離開。
如果要佢早啲離開，追問多佢幾次就好快完。

屌你老母
Ig你估我特登睇架？

咁撚多人鍾意睇，點會搵唔到女仔睇丫
特別啲港女聽唔明，都鍾意去打卡啦

張飛仲要有價有市 放咗佢袋千幾都仲得
佢係要唔搵女仔睇搵男仔睇
仲要搵個表白過嘅人睇

成件事有幾難明

俾你，有機會都想約個對自己出嚟嘅靚女玩返晚啦
（未去到搞野）

再直接一句
發姣囉屌

表白過又唔劃清條線，為乜

我老婆都唔鍾意，但陪咗我去睇

結論: 你唔係好愛你女友，你女友都唔係好愛你

直接問清楚咪晒時間啦

呢段野真係無撚敵 邊個po都岩用 鬼唔知呀媽係女人咩

你依家先發現呢件事, 你又會尻估之前仲有幾多暪住你
係時候要傾下啦

呢排熱門果頁咁多綠帽post 樓主加油

話你聽，女人講大話係好撚叻，話之你拍左幾多年。你而家可以諗既係接唔接受呢頂帽，要分手要繼續你自己諗下拉。你帽左機會大過九成

中出即飛啦

假腸

可能咁岩佢同事唔得閒又咁岩賣咗俾個男仔姐

6點應該收工啦
樓主有結論未

分左手未

隔住個mon 都見到你成個人綠晒

樓主會唔會遲下發現自己係第3者？

我無女朋友,
但女朋友應該都係朋友
對自己朋友應該都會有「仆街唔見左咁耐溝到女呀?」之類既想法姐
好撚在意同心胸狹窄兩樣野黎架wo
就算我係局外人睇都同樓主一樣咁諗呀!!
樓豬都係上連登問姐
想人地點

差唔多經歷 新年果時自己要去拜年 條女唔洗 本身以為佢係屋企 點知後尾無聊睇佢WhatsApp 發現佢同個ex 夜晚出左去 睇到WhatsApp 對話內容係冇事發生 剩係出左出旺角行下街 但係見到個ex最後聊佢下次上佢屋企玩

果時有反左面 但係去緊旅行 嬲左半日 廢事去旅行都鬧交所以好番左 一齊左四年 係自己廢講唔出分手 到而家唔係好敢再睇佢WhatsApp

有冇update

留名跟進

你去我都未去

分手啦，你地嘅相處好有問題

講左喇
佢都話係同條仔去睇 因為搵唔到人同佢睇 又唔想悶親我

我都盡量心平氣和：冇聽過你話想睇既？
佢：見最後一場，咪去睇下囉。
我：咁你又呃我話同同事去？ 我都可以陪你去架喎
佢：唔想因為呢啲野嘈交咋，你第日返工又要早起，一係以後唔同佢聯絡喇。

我都唔知比咩反應好，同佢講左我感受，唔知佢明唔明，總之幾日時間雙方冷靜下先。
呢一刻雙方都仲想一齊，所以決定用幾日時間諗清楚。
我考慮下可唔可以原諒佢
佢考慮下我適唔適合同佢行埋下半世

多謝各位熱烈討論 無論咩意見都好 無言感激

呢啲女人唔係諗住同佢過下半世呀嘛
明明自己錯都係要卸膊比返啲責任你
邊撚個唔洗返工 呢個藉口柒左啲喇

好肯定已經唔愛你喇，費鳩事分手煩先同你一齊

就係心胸狹窄,無自信先會咁在意呢D小問題，如果當係朋友，人地唔講你又問長問短，呢D就係八掛。心胸狹窄加八掛既男人真係好難頂。

女朋友唔係你既寵動，唔駛事事得你認可先去做架，佢做過咩, 亦都唔需要你去過問，只要同佢一齊時令佢開心就夠。花時間去懷疑女朋友，不如專心工作，發展事業，陪養下自己既男性魅力，先係最有效留住女朋友既方法。

最撚好笑係 佢有咩要冷靜呀 死臭閪自己錯唔肯應嬲鳩返你轉頭

比著我 即飛
8年時間蝕嘅只會係佢
咁串呀拿 以為自己真係公主

宜家年輕人既感情咁兒戲既

睇死佢下次又用同一招，繼續話冇下次，你一樣跪係到奶佢臭西。

仆街啦，唔係你好奇查到，佢一定唔撚會講囉，比人踢穿左sorry都冇句。

我勸你真係有機會屌多幾次，唔知聽晚佢又話驚悶親你，同第二條仔出街，然後又話唔會再咁，然後再同另一個

家蘭大把『另一個』

你講得岩
其實咁諗背後原因係怕
覺得女朋友條件比自己好又怕有比自己強既男人搶走自己女朋友
因為自己又無可能成為全世界最強既人
而女朋友又有條件搵到更好
點可能唔怕呀？
應該信自己係全世界最比到幸福女朋友既人？
事實面前邊敢咁講？

乜撚野"佢做過咩, 亦都唔需要你去過問"
連最基本尊重對方都唔識, 要講聲同個另一個男仔去睇又有幾難?
成件事調返轉係男方瞞住女方, 結局一定慘不忍睹
而家已經唔係懷唔懷疑女朋友既問題, 係根本都無尊重過男方 仲有而家係發現女方有問題 男方都仲要比你屌 而家啲港女係咪真係痴撚左線 乜鳩都認為自己岩哂 比人搵到做錯就係八掛就係男方問題

另外樓主話要雙方都冷靜下, 唔單只你女朋友, 其實你自己都要諗下係咪同呢個人行埋下半生

帽事嘅，唔好諗太多

件事男女換轉角色都一樣。

同異性朋友出下街，唔講你知就咁大反應，仲要講到好錯咁。

根本就好小事，係要放到咁大攪到自己咁難睇，人地梗係要諗清楚仲要唔要同個小氣怪一齊啦。

女人唔係要搵個最好條件既男仔呀，只係想搵個相處舒服，可以包容，可以分享，溫柔又了解自己既人。

當個男朋友不停懷疑個女仔，指責佢呢樣錯，個樣唔得，只會係個女仔心中扣分。呢個時候有另一個願意接受自己既人出現，佢先會變心。

帽事啊

大酒店

樓主好重視「誠信」

係你咁多段文字中我相信你係有經歷的人
但你應該係一個自私 只懂自愛既人

頂，so sad

呢啲情況就一定要對質嫁啦

唔好話咩8年感情，經濟學上叫既往成本。係要放棄，就係要放棄

最憎啲人話唔想你嬲 唔想你唔開心 所以先要講大話
好撚無恥 講大話仲要扮到大仁大義 好caring咁
其實知道對方講大話呃自己 仲傷心過佢直接講真相

子華都無興趣，證明你本身個人都無品味啦 記算同你一齊都只係因為你比到佢要既條件姐

飛得啦死臭雞

但點解同學變咗朋友？

對自己好啲，分手啦

自己講完大話比人踢爆

仲話考慮你適唔適合

都唔知比人車出車入中出過幾多次
分分鍾同條仔訂埋婚 諗緊點飛你咋傻仔

樓主講得好清楚啦，剩係問兩句講清楚件事都有人屌，樓主幾時有指責佢。依家個女做左d 咁既野想了解下都要比人屌係咪戇鳩，將件事攤開出黎講都唔得仲講咩信任

女仔會唔會介意男朋友有脆弱既一面？
上面個堆咁廢柴既說話我都係上網先敢講
如果我鐘意女仔溫柔善良
咁到底女仔係鐘意d咩？
點先為之自信呀？
定係我根本唔似男人係懦夫？

佢根本唔覺得有問題
一定仲會有下一次

你都癡撚線
有幾多男人會無端端小氣懷疑呀
你大大方方講同邊個去睇撚得閒搞你
有時間唔同兄弟打機睇波好過？

天氣咁熱一定著短裙熱褲比人摸住大比睇

問啦 唔問唔心息

一係學習接受女朋友會間唔中咁樣做
一係放生自己啦
拍拖拍到自己咁辛苦都唔知為乜

講下自己 我女朋友呢排因為就黎要考試所以一個禮拜比得我兩粒鐘見佢
問親佢放工去接佢好唔好都話唔好
點知今日發現佢放工之後幾粒鐘唔覆機又唔講去邊
原來去左同男同事飲野

我諗樓主條女平時都好多藉口,
乜野唔想因為呢D野嘈, 明知會鬧交明知樓主唔開心但又要去做
唔做咪唔會嘈囉, 明係有心做 有心去呃你啦
曬鳩氣啦

飛得啦又唔老實，陪你就無時間要溫書，陪其他仔仔飲嘢又飲幾粒鐘，一齊都晒鳩氣

唔想為e d野嘈交咁你咪撚做啦
做錯野重屈返落你度

帽

佢都幾冷靜扮無野
好有準備既感覺
你應該要問佢如果我唔發現你係咪諗住一世唔講
老老豆豆呢個女人養唔熟

分手啦屌，臭雞，佢識唔識咩叫尊重啊

以上差唔多全部都會。
你又咩事咁激動呢？

想知你有咩反應,佢又咩回應

無人陪咪求其搵個人陪

我咪分手
佢咪道歉 話驚我嬲先唔同我講囉
估都估到啦

女仔唔會介意男朋友有脆弱一面，不過都要睇為左咩同頻密程度。

每個人鐘意既野都唔一樣，但無論男女都定唔會鐘意呢種人："小小事就話人地呃佢，唔開心，要對質，要分手，拎住小小証據無限放大幻想最壞既情況"。呢類人只適合自己一個，完全唔會尊重別人既自由，唔去理解同接受對方，但係又要對方尊重自己，服從自己既意慾。只有自卑弱小既人，先會對男/女朋友有咁強既操控慾。

有自信既人都會相信自己伴侶，唔會亂發脾氣，唔會有太多負面幻想，有時間會去發展自己既事業/興趣/朋友圈/逗伴侶開心。唔係走去查人地幾時去過邊同邊個去。

你如果想知自己係咩，認真留意下你每日做緊咩，諗緊咩，講緊咩。
自己分析下呢啲行為係邊類人先會做。

一定要同佢講清楚，你係介意啦
同第二個睇又唔一早講，本身覺得麻煩所以乜都唔講
最唔開心係好似先斬後奏咁，仲要呃你，呢樣野係最嚴重
事後俾你發現咗已經有條刺

巴打不如交代下而家點樣？

-咁都忍得
屎都食得啦

走得。唔洗諗。心入面始終有條刺。就算同距走落去都好難建立番信任，唔通日日返工都擔心距派帽咩。更何況距根本預左你知咁冷靜，根本試水溫，繼續走落去好辛苦。

其實係我陪佢睇既
想知咩可以直接問

樓主呢